亞洲第一男人 ［不分年代］

中日韓 亞洲地區就得

外貌 成就 品格etc

木村拓哉

香港以前都有唔少好紅嘅明星
不過依家大部分都係藍絲

Up

金城武

李敏鎬

張國榮

阿米爾汗

Juno

李小龍

周潤發？

FUKUYAMA MASAHARU

吳彥祖

李+x

一見到個題目就係諗起佢

李小龍或者哥哥

班人造人韓仔即收晒皮

好「紅」既明星 係已經超越藍絲

俾個名我

尊龍

屌打當今全部韓星